## Coller le widget dans Wordpress

<div style="border: thin solid lightgrey;">
  <img
    alt="WORDPRESS-EDIT-03"
    src="https://raw.githubusercontent.com/multi-coop/gitribute-documentation-content/main/images/wordpress/wordpress-edit-03-help.png"
    />
</div>
<br>

À ce moment vous avez simplement à coller (ctrl+v) le bloc html du widget dans la partie texte de l'édition de votre page Wordpress.

Vous pouvez maintenant cliquer sur "Enregistrer" ou "Enregistrer le brouillon".
